有冇人知呢隻野咩嚟架

頭先捉佢出佢佢又飛番入嚟，飛來飛去好撚煩

蟲。

龜

樓主rip

蝽

我啲龜靚咁多

食得 高蛋白

是龜也龜